制裁地鐵免費報章正展開展

極紅頭條日報每日喺黨鐵派成幾十萬份,呃人老母,係文宣第二大公敵

制裁頭條日報比制裁TVB仲簡單

由聽日開始,每人經過黨鐵就拎一份,轉過頭就抌咗佢(廢紙回收箱)

記住你每拎一份就少一個老母比人呃

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推呀!!!!

拎黎dom

push

push!!!!!!!

push!!!!

push!!!!!!

push!!

push!!!

推呀